給早洩：亡羊補牢

已經太遲

而家先諗住扔錢救收視？
收皮就有你份

返去？不了。